澳洲血洗清真寺，中國又嬴

神預測

傻仔白人澳洲佬去IS 寺大開殺界，今次事件已挑起愛恨漣漪，ISIS 往後又有恐襲藉口。
此後，歐美反恐，IS 恐襲不斷。有可能創911 紀錄。
蛔白二派會繼續迷失在這場因怨之爭，小漣漪終成巨浪。

結論係，中国又贏。

Is同中國有親？

咪撚天真嬌啦，唔打杖俄佬歐美d軍火商食便便咩，isis 無左咪再搵搞手囉

話口未完又出事了，土耳其

歐美內亂，咪即是亞洲比較穩定。
亞洲咪可以穩步前進，超英趕美囉 。

基本野唔洗畫出腸呀？

所以話，四字詞繁榮穩定，
繁榮就會穩定，穩定就會繁榮。

千奇唔好學歐美玩槍械，四圍撩交打。

一直以來啲恐襲，槍擊案多撚到。

仇恨、怨怨相報。

抵啦